林奠同佢班問責官員都話有上連登，大家有乜真心話同佢地講?

屌你老母落地獄啦 含家產死狗官一日剩識奶共產黨，我屌哂你班垃圾老母呀，聽唔撚聽到呀撚樣。

幾撚時死?

林鄭
我祝你2個仔日日俾狗屌
未過30歲俾貨車車撚死
當然唔少得你條撚樣生乳癌愛滋病樣樣齊

林奠死全家，同黑狗一齊落無間地獄，永不超生

林奠講兩句啦，你咁鍾意 聆聽

推比林奠睇

叫佢仆街冚家剷啦

快撚d死啦！

通常人渣仆街都好長命，你睇曾獻屎個d奶共狗

佢地上連登邊個台？會唔會只係去手機台睇吓有乜新手機出咋？

你死一百次都補償唔到呀死仆街

快d死啦！

開個真名account啦
官員你好，我係nakupenda

冇人再理你地講咩啦
自己柄埋一邊食自己啦

請善用不推文回覆

屌曬你地老母臭閪快撚啲死

屌晒你地老母

林奠同佢班官員講兩句啦撚樣

拉，根本唔洗理佢，推返928，929先

你們會有報應的，以後小心D

死撚左佢啦 屌你老母

成個港共都係傀儡做唔到野架啦

林奠講兩句

希望你地可以睇到我對你地既肺腑之言⋯⋯

我屌你老母啊！仆街冚家產！

我要真普選

淨係屌你老母已經好俾面
心入面想打柒你班死老野
你班垃撚圾落撚硬地獄

同你地偉大嘅祖國冚國剷啦屌你老母
我唔係中國人呀仆街

柒婆食屎狗

各位大哥大姐，放過香港la
大家係香港人，都五想香港變成甘嫁？
香港有民主才可推上國際之顛！

有上連登都可以嵯講得出
隨便問幾句連登文化就一定會露哂底

上佢老母咩 八達通都唔撚識用

五大訴求係好基本，你應承唔到香港以後點都行唔掂，唔識做特首就去死啦

柒婆上到黎見咁多巴絲屌佢老母，佢會唔會叫黑警上黎拉人爆頭？

咁又係，咁撚弱智只適合做狗奶共

真心，你有無畀維尼屌過？

林鄭你肯立即宣佈獨立嘅話，
我諗死刑可以一免嘅，但你全家坐一世就走唔甩。

維尼是無辜的

傾閪咩

派錢呀林奠

請立即下台，救救香港！

4L開La

柒婆講兩句啦

點樣將個post share比共狗吳長進？

叫佢上連登囉，不過共狗係唔會上連登架

屌你啦，仲想搞幾多嘢呀？

應該話屌你老母呀死8婆

聆聽支共支笛就有佢份
講佢老母咩

一啖砂糖一啖屎
又話撤回條例 立法會開左又唔見佢撤？
背信棄義的走狗

屌你老母林奠
個個都叫你落台啊
樂意聆聽嘅就做啦 柒婆

柒婆真係有共產黨員個種殘忍狠毒同好勇鬥狠心理，表面扮好人根本就想全香港人死

再加本人長命百歲 thx

條八婆又想重推明日大愚
真係屌撚佢老母 抗爭咁叉耐仲扮無知
奶共奶到出哂面 當香港人死

佢個種陰毒真係似689，呢頭落區話聽民意，轉頭就放寛黑警開槍打示威者，真係好撚陰毒

田

祝被清算

佢返英國咪無事囉

。

真？

林太 我估計我係最中肯個個喇

我真心好希望你要好好管制香港

繼續講大話包庇警共
做人有報應 你同黑警共狗只會落地獄輪迴一世都係曱甴每日都比香港人踩死粹死
卑鄙可恥厚顏無恥賣港殺人滿手鮮血
屌你老母呀睇唔睇到唔林太做國家主席勁過毛澤東

背景:

這位保守黨人權委員會的朋友，呼籲大家tweet
@DominicRaab @tariqahmadbt，解釋點解BNO 應該要平權 🙏 例如比大家一個保障，或者改變一個歷史錯誤等等

我們的留言，是之後國會辯論BNO地位時可以用的材料，發tweet者已經講到明需要大量留言

人家講到明就算英文不好，也可以入去講幾句的，麻煩BNO朋友幫幫手啦～

唔好啦suck完爛啦 你會死ga
手足！！！！

搞到香港咁仲想拍拍蘿友走
發夢啦佢

你老母！
有先好講丫，連呢啲都講大話

佢老公係英國人，佢隨時走啦